# Untitles - Magical Dungeons:


Petit projet de nsi, un délicieux mix de Pokémon Donjon Mystère, Dofus et d'imagination

# Dépendences:


* pysdl2 : pip install --user pysdl2

* numpy : pip install --user numpy (Déja frounie si tu utilise Anaconda) 

